買dvd碟邊度平？

而家電視真係係野睇
買戲睇碟好過
想問咁多位ching知唔知邊間比較平？
Thank

而家電視真係無野睇
買碟睇戲好過
想問咁多位ching知唔知邊間比較平？
Thank

0
0